有無巴打既女朋友好錫自己？

拍左就黎半年拖 呢次已經係第三次拍拖
我都已經25歲
幸福既程度簡直同以往比唔上
女朋友21歲 但感情方面好成熟 好貼地
佢知道單靠一個人可能無可能買樓
所以將來會選擇同我一齊儲錢 供樓
每次我工作壓力大 佢都會有方法令我減壓
有時我扮下小朋友 對住佢唱給我o泡 給我o泡 都唔會覺得我on9
覺得呢種係釋放壓力既一種方法
佢又會願意同我晚晚打機
佢又會遠離其他異性
有時又會送小禮物比我
仲會每日朝早打電話叫我起身返工
有時我都會自卑mode 咁話
我又矮又窮又唔靚仔 點解你要選擇我
點知佢話 呢d咪真愛囉
有時真係會頂唔住對佢眼濕濕
佢仲將最重要既野比埋我
我愛你呀 女朋友

可惜你女朋友係有賓周嘅

無賓周 驗過

我之前拍拖都係咁，無耐咪又係比佢派帽

哦 半年咋嘛
睇下3年後點

利申：過來人

我對佢好有信心

佢ex對佢差 都係去到頂唔順先分手
所以我好有信心 佢唔會變

恭喜巴打

好錫佢 最後完全不被人珍惜

此刻就是永遠

I know that feel

晒命文

我都係
陪佢由中學捱到大學畢業再捱
結果一句無曬感覺就飛咗我同第二條女一齊
到佢依家有事先搵我幫加埋同條女唔開心先搵我吐苦水咁
巴打你要好好珍惜佢

我好想錫女朋友tim阿…
但我無女朋友…

Sosad 絲打
應該咁講 以後只好留返比值得你錫既人

咁你都仲彩佢
係我就block9左佢

因為我真係好錫佢

屌你老母打埋D 無質素既文到曬命..唔撚該你過主啦仆街...曬尻我時間睇你係到叫春

你女朋友咁錫你 係因為你值得被愛
好好愛護佢呀巴打

咁你就心機搵錢對佢好d啦

收埋咗啫。有需要咪伸返出黎囉

樓主唔珍惜佢會死全家㗎知唔知
祝你地永遠幸福快樂